我覺得全國14億人都應該有資格投香港立法會

點可以得700萬人投
冇理由北京冇得投

認同，14億人都應該有權選立法會及特首，係中國社會共識。

逆向宣傳：「明年開始全中國人民都可以用選票投走民主黨這些搞港獨的分裂分子」

agree,淨係買票都燒十億八億

14億人選70個議員
再由70個議員制定全國法律